OnLeaks話呢個係19年新iPhone造型

平時佢啲料都幾堅，不過今次

連Jony ive引以為傲嘅同心圓設計都冇，我覺得係假的

有少少華爲既影子

iphone愈黎愈戇鳩
d流出既柒design一年比一年可信

iPhone XI (jinping)?

多鏡黎講佢都算最柒

過萬一部不是夢

轉個頭所有廠都跟 iPhone 設計

難啦

一比較 Nokia9靚啲

個鏡頭想點

根據呢幾年apple嘅作風
我覺得就算係真都唔出奇

依個正方型好熟口面

Pixel?

咪傻，打直雙鏡要用三代

Design過d走線唔洗錢呀？

所以我買一千肯定流料

粒閃光燈個位置係唔係想刺激啲有強迫症嘅人？

查看 @UniverseIce 的推文：
又多個人確認個 design

應堅 有邊次流出係假

Apple 已死

好撚嘔心 同上次一樣 邊間廠跟唔買邊部

2019仲有人買i瘋?

iDog: 三鏡頭喎，加價$1000都好合理

痴咗塊南乳餅上去 ？

起碼3千啦
然後出部平啲得雙鏡